邊隻頸巾pattern 好d?

1.

2.

男仔用，灰色

2

問下都會有負皮

呢個年代仲邊有人織

買條有牌子既算啦

男朋友唔係好牌子野既人
之前織左條佢都好鍾意wo
講緊唔係用個d 劣質粗冷織

有D老土喎